[IGN評分出爐] FF14 與系列神作 FF7 並列 9.5 分

Final Fantasy XIV Online 於 7月2日 正式推出 5.0資料片: 漆黑之反逆者

IGN於今日(13日) 為遊戲發表評分,
與系列神作 Final Fantasy 7 並列 9.5分

打破自身紀錄再次成為目前最高評分的MMORPG遊戲
進一步鞏固地位成為有史以來最佳系列作品之一

過往成績

1.0 版本
IGN評分: 5.5, MEDIOCRE

2.0 版本
IGN評分: 8.6, Great

3.0 版本
IGN評分: 8.6, Great

4.0 版本
IGN評分: 9.2, Amazing
評分首次超越知名神作 - 魔獸世界

魔獸世界 過往最高紀錄為 9.1